[1Q] 街霸入面嘅角色畀人綁架 邊兩個走唔到

應該好快有人估到

3頁開估

無人想知

連登啲00後邊識街霸

答案係李斯！ 輕鬆 謝謝大家

唔識街霸嘅死撚左去啦

聾？

春麗 軍女

一定唔係豪鬼

雖然唔啱

但唔係1q題嘅話一定係佢哋

𨳒到出水

要答兩個我先會講啱唔啱

阿Ryu 阿Ken

啱左

直直bird極

鎖RyuKen?